End game問題

幫fd問 點解im最後大戰嗰陣唔戴頭盔 ，
唔驚俾人打到頭都甩

同你扑野唔帶套既道理一樣

55

仲有cm點解可以光速飛番地球
但係唔可以光速飛去架Van仔度

因為地球有空氣, 如果地球都開光速CM 會因為同空氣磨損著火自焚死

點解樓主咁戅鳩

駁5刀

屌你

走啦 我唔想攪大佢